金鐘！夠鐘返屋企休息啦！唔好迫尾班車

濕住對腳好易有香港腳

快回家休息